大家噯昧幾耐先一齊

想知大家噯昧幾耐先一齊？
啱啱同一個女仔噯昧咗一個月都無 ，其實都已經叫一齊咁制
不過我覺得好似太快
但又真係去到呢一步
所以想知你地係點

我諗睇人，我同新對象識左三個月，由一開始有少少曖昧，到今日好似攤凍哂喇覺得俾佢fd zoned

一年

曖昧左三年
早排先知原來大家岩岩識嗰陣已經鍾意對方

利申然而而家仲係曖昧緊

新識既就一個月
識左一段時間就3個月咁上下

點解唔一齊？

曖昧完冇一齊

Metoo

2星期
大家都覺感覺好岩就一齊

睇feel 一星期至一個月都試過

三日

過來人心得
係鍾意就去馬
再拖多兩三個月攤凍咗就會變friendzone

人大左, 唔知咩先係真心鐘意

但噯昧咁短會唔會唔夠了解一個人/ 唔肯定自己係味真心鐘意佢

半年

岩
同a0 ex岩岩分手
係有好感
但始終做唔到真正鐘意
可能佢廿年黎都未試過鐘意一個人

「我真係好鍾意你，你真係好好。」
「咁點解我地唔一齊？」
「我畀唔到你想要既野你，我只會傷害到你，我地維持住而家既關係就夠啦。」

我唔想畀壓力佢 我好愛佢 我知佢唔想對我有承諾
所以我無逼過佢

只要佢開心 我都滿足

同男朋友曖昧左3個幾月就一齊左 其實都好驚太短時間會太唔了解佢

巴打，祝你幸福，女死女還在

我都係

曾經一個ex 曖昧1個星期就一齊
另外一個就3-4個月

不過其實好想知道女仔會點樣先覺得係曖昧